（認真）其實點解唔報藍衫人非法集結？

一係公眾地方出現，就打去舉報！

你估會唔會理

打個電話都懶？

報上大陸嗰啲暴很網好過啦警察會捉咩

暴徒

報左警，狗仔一定要去處理的

佢地背後係中聯辦 民建聯，一早揸曬爬

報咗啦，有人理咩？

不偏不倚嘛差佬

佢拉唔拉一回事，但都搵返狗仔去煩下佢哋，挫下佢哋嘅銳氣

39分鐘先去?

ching今日先放監？

打黎有用咩？

係囉 我都想講打個電話都懶

次次都有人報架啦

醒下啦 發生左幾多次報完警拉番報警嗰個

樓主新黎?

護撚住啊，處條撚啊？

呢幾個月活係平行時空？

到今日你仲有咁既諗法 你唔係弱智就係智障

樓主瞓咗幾耐

你幾耐無留意時事
一定要去處理都講得出

3個月啦
你係咪生處喺平行時空到

啲狗會拉班藍衫人咩

去到睇兩眼就走啦

點解你咁撚天真, 咪你呢啲人手足比人打重要報警, 搞到拉埋手足

救得壹個得壹個， 39分鐘都好過眼白白睇佢地狂打年青人

身

根本係中聯辨協調好黑警同藍絲，所以先有九龍灣的配合

聽日見！

咁快就失憶721 咩事
香港人真係金魚記憶

坐左幾耐監？

認同

天真撚？你訓左幾耐？

報乜撚仲咁天真

721 由朝打到晚咁又點

自己友，鬼理你咩

去完然後就拉手足拉市民
佢地就拍拍膊頭放人

唔會拉人啦

唔會處理, 乜你仲信香港警察？

香港警察選擇性執法已經街知巷聞, 日本電視台都有報

你一定係弱智的

報左，無狗理，完

機會黎啦， 搵鬼入去搞事啦

最後咪又拉自己人

咁你打左未

報驚拉自己

過左3個月仲提出呢個做法

要俾全世界知道香港政府做既衰野

報驚有用?

親中人士即使打人放火
警察會護送藍衫手持五星旗嘅人走
蘋果動新聞/互聯網成日都有呢啲片

最佳做法係由藍絲打中立既人，打爛商場甚至打差佬，佢地咁暴躁好易自己出事，根本唔需要送頭俾人開心

報一定要照報，記得錄音/拍片有曬time stamp
佢理咪理，唔理我哋就拎着條片屌佢哋好似721敢唔出黎 依啲對外媒好撚有效

d 狗去晒咪增加佢地士氣

Diu on9樓豬

屌你，5年過去，3個月黑警濫暴(捕)
幾多單報警之後，拉報警果個

仲信警察，你係咪訓左好耐?

黑警根本唔會聽你電話

推
唔洗正面衝突 應該潛入藍絲集會做鬼
[url]
- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你坐左幾耐？

報警時話班藍絲係黃絲就得

你係香港?

仲報警？黎到拉你報假都仲得呀

有人聽咩

你覺得有用咩

你係咪傻撚咗呀 仲問啲咁既野定離地撚

警察唔單止唔會拉親中打人嘅人
反而會藉機會拉年輕人

On9 報左警只會多班全副武裝既人打我地

報條撚咩 會拉先得架

訓左幾耐？你估班狗唔知？
分分鐘調到曬更表半個鐘都唔會經過
我哋一出黎就即拉

就係太多你呢啲港豬

啱 好on9

黑警會拉番你轉頭咋傻鳩

打黎無用都要打架，我地跟程序更凸顯佢哋唔跟程序同on9。但係唔好又有手足出又要打咁樣等於送手足死

仲報狗?
班狗唔洗報都係現場保護班黑社會大陸人
報黎俾佢記低電話NO搵你?

我屌你老母，處理你條屍呀

On9
斬人都唔拉
拉非法集結？

驚咪唔好出街

樓主係智障
完

師兄衰乜坐咁耐
仲咁傻信啲popo有需要去處理你個request?
佢做乜要俾面你？

你仲停留係叫popo去拉人？
靠自己啦

拉自己非法集結？

元朗打完39分鍾呀嘛
矇撚咁撚樣你坐左幾耐呀

如果報警話黑衫人集結咪處理囉

我地唔可以比新治安控制社會
全力反擊！！！！

警隊內部收哂風,邊d 捉得邊d 唔捉得架啦

已經處理咗 拉咗十幾個

樓主係弱智
完

咩年代 仲講章程咩

call黑警黎加強對面火力呀on9仔
屌你老母你係咪智撚障架
3個月啦矇撚 清醒小小啦廢柴

認真問 打完電話 有曬證據佢地非法集結，
警察如果唔拉 我地有冇得有冇得告警察/藍衫？

差佬制服咩色呀？
都係藍色呀，有撚人理你

愛支國行為*(打人.集結) 都係無罪架

你覺得有用？

點解仲可以咁天真？班狗去到見黑衫後生俾人打係唔會理，但係揸紅旗打人就唔會俾人拉，上咗年紀嘅人諗嘢思維仲係停留喺香港警察仲會依法來執嘅階段

嚟咗啦
拉哂後生吖嘛
樓主瞓醒未

你諗多咗，警暴十條熱線忽然間停就係因為警察同呢班人合作，報警處理的話警察只會處理香港人唔會搞大陸人

黑警拉左返去轉頭米又係放返走 冇意思

坐左幾耐

比機會派增援？

用下腦啦, 你真係唔係扮...

樓主今時今日仲咁天真
你報警佢咪黎拉晒d手足

樓主個腦係咪坐住咗成兩個月、

報完即刻拉你浪費警力

屌你老母三個月仲係豬咁閪蠢
廢物

報警玩法前提係唔可以有手足到現場 10分鐘唔見人就再報 再唔係商戶報警囉

你生存係平衡時空班撚樣就算係狗屋reception 斬人都唔會有事

愛國活動唔洗申請

仲話報警個啲係咪on 9黎？

大家都藍衫就知咩事啦

報左會做野拉人架！

拉你咋嘛柒頭

舉乜報，明知就唔會捉藍屍。

你仲迷信警犬會執法

元朗/荃灣/北角既事話我知，

呢d一大班既藍絲集結時，佢地點會唔知
你打幾多電話過去都唔會有警犬出現

到佢地散晒, d 狗先會出返黎
出返黎做咩？出返黎拉還拖既手足啊

On9

狗會理，但唔係拉藍衫

巴打坐左幾耐？

咁係咪全部商場唱歌活動都要拉?

你報警話佢地非法集結
警：根據基本法，香港人享有言論、集會、宗教自由

BLOCKED

做到第日d街坊鋪頭果d見到國旗就驚就得

一見到國旗就要落閘!

可以一試 横掂咁多鍵盤戰士

唔好咁天真啦

狗會黎
之後捉手足囉
撐警大過法律

打人就要拉

今日砲台山藍衫嗰啲人打啲年輕人

報警唔會幫到班年輕人
報警警察嚟到只係會拉埋無辜嘅年輕人
再放走打人嘅藍衫人

集體刑毀
破壞法治添

警黑合作呀 報乜？打俾狗？佢地不知幾開心啦
收撚左成千萬呀啲狗

訓醒未呀你
佢要告呢啲一早告左啦
捉完轉頭就放嫁啦
你叫啲狗黎咪姐係叫佢地黎捉啲路過既後生仔
你到今時今日仲覺得香港警察有用?

你係咪on9？
報警？
你冇撚腦㗎？

報完咪又係拉自己友
醒未呀on9

樓主訓撚左三個月

我唔講其他

講返已經係現埸既手足

頭先有人話有手足比班狗插贓嫁禍，CCTVB影到，搵到片未。未既，仲嘈咩呀??又話救手足，搵片啦

不嬲無人舉報，一有黃絲集結就有警察㗎啦，佢哋洗鬼人舉報，大把消息。不過選擇性執法之嘛

唔好推啦
樓主係真on9唔係扮

瞓咗幾多個月？

你唔打？屌你老母

樓主今日出冊？

大家唔好再推

block鳩佢

報有黑衣人集結即刻出黎

唔係懶，嚟到又係拉9後生

差佬會保佢地定手足？

屌報黎有閪用咩
而家係選擇性執法呀
私了啦唔該

你坐左幾耐
第一日知香港警察選擇性執法?

你係唔係就係阻人還手，同埋報警捉手足嘅左膠？

721都唔理啦，點會重覺得班狗要執法

唔知樓主訓左幾耐
你諗下721有冇人報警? 結果係點?

處理報警嗰個就會

今時今日仲有人講報警

叫D狗過去係咪等D藍衫打完手足，手足再比D狗拉埋? FULL COMBO

今時今日仲信藍絲打人報警會有用
你呢3個月昏迷左？

屌啦仲信班狗?

有撚用咩，去到咪又係護送班人走
輸埋OT錢呀屌

仲覺得警察係中立?

其實點解覺得搵狗會有用

幫手叫敵軍支援呀

你估無報？
炮台山一出見到已爆999
散晒水 4點先有狗車
同721同劇本

坐左幾多年啊智障

你自己試下咪知點解唔work

白撚癡 今時今日仲有人叫報警

樓主啱啱落嚟？

直情打999話有曱甴，一定成班防暴衝出去

報都唔撚會理

都9月仲講報警

915

今次淘大完全反映香港黑警選擇性執法
望香港人醒覺

咪咁天真啦

班pK和popo 是同路人

差人點會拉自己友，就算在你們面前捉了，都會轉頭放返

點會搞佢哋呀
警黑呢啲常識啦
咪撚咁天真啦

721 發生咗近兩個月 你而家仲問埋D 19問題

你訓咗幾內

你自己應該有答案

唔係 一早有幾架狗車係現場
報完警就走左

on9 少陣好冇？

你傻撚咗？
係要拉嘅到咗現場嗰啲警犬一早拉撚晒啦
屌你老母真心嬲

用唔咸唔淡廣東話配國語講，比黑衣人圍呀
Stakeholder打黎求救
再加速

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

根本報完唔會理 淨係拉市民

用不推文回覆呀
721當日都己經有人報過警啦
話幾百個白衣人結集
有狗車經過 但係照樣無視呀係經過走撚左
屌你老母今時今日仲信黑警？傻撚左呀

樓主弱智睇黎唔係扮既

仲信班狗？
on9完未？

算鳩吧啦 警察？不了

而家仲有人開呢啲post真係唔知好嬲好笑

721

巴打唔撚係香港人定係坐咗好耐?

原告變被告啊diu

無自己人會去既情況下點解唔報？唔係班狗會唔會去 係報左班狗係咪唔理 如果721無人報狗班狗就可以話無收到報案所以唔去啦
一係私了 唔私了就報 就係咁簡單

講撚左幾多次報警會搞到手足被狗拉？
講撚左幾多次私了？
講撚左幾多次私了完即閃？

打畀公安？邊個會理

屌 不推文回覆呀

左膠一條

點解仲有啲好似樓豬咁天真嘅人

係咪坐監坐左幾個月同社會脫節左

樓主坐咗幾耐？

打完電話 原告變被告
信狗？你呢幾個月去左邊

你估班狗唔知？入面幾多休班狗？

第一 我理性話你知 你報 狗落到去 咪幫佢地加左防禦力囉

第二 實有街坊架 到時 落到黎 "屌 原來冇黑衫
既制造事端 捉d街坊先 "

我唔想講粗口 你明未?

炮台山有狗到但放走晒

昏迷咗兩個月,fact checked

樓主見到一堆防暴，速龍會唔會報警話佢地非法集會

樓主曲線提醒我地警黑問題嚴重，一定係咁

第一日住係香港？ 弱智

樓主啱啱出返嚟呀？

On9

POPO 佢地自己人

你覺得有藍黃衝突既時候call popo
popo會拉你定拉藍蛆？

扮藍屍打過去報警，話有班中年黃絲聚集

拉唔係搞事個d囉

岩岩放監？

講過啦 警犬話「我地會研究下」
然後班藍衫走晒都無拉人

訓醒未啊樓豬
6月前我會信 但今日9月喇

然後就拉鳩你囉
2019啦仲對警畜老鼠有盼望？

有撚用咩 2019年啦

樓主活喺平行時空？仲報警？

都成三個月你仲覺得D中國香港警察會不偏不倚咁執法？
會唔會執法都

都成三個月你仲覺得D中國香港警察會不偏不倚咁執法？
會唔會執法都成問題

坐左幾耐?

電話都唔尻聽呀傻仔

唔好on9 la，黑警會撚9你咩

以後請帶刀出街，反正而家雷射筆都當武器，直接攞刀hit &run，
黑警唔拉人，就由我地去教訓呢班仆街

報左然後咪多啲人保護藍絲
拉只會拉啲年輕人

攞國旗打人都唔理
721集體暴動都唔理
後生仔講一聲口號就拉你
你覺得呢？

大細超囉，世界根本唔會公平

都唔會拉 報你不如私了左佢啦係狗黎之前走

平行時空

調翻轉報話成堆黑衫換左藍衫搞事咪得

我支持警察
今晚打劫金行希望警察可以護送我

仲報警？ 你真係天真到

敵人嘅敵人就係朋友
你估警察會理咩？

有撚用呀

到今時今日都仲信警犬會幫手係咪on9 架

藍黑一家親，有咩用？

五大訴求 缺一不可

依家仲信報警係咩玩法

佢無衝擊狗囉

照試！勇武民團就出去打，各有各做！

報咩呀？
報警？

你係咪弱撚智

報左真係覺得有用？
唔記得721？

哦

屌你老母你又唔撚打？ 又要屌尻人 見撚到你呢啲on9仔就炆

你唔記得左721？

無用, 721都係咁

我當你岩岩訓醒

訓左幾耐

嘥氣啦

係咪仲未瞓醒？

睇黎師兄係另一個平行時空過黎

咁我想問點解之前721果晚唔見呠人呀,答我啦,唔係話一定會應架咩屌你老母?

驚咪唔好出街囉

想再聽到呢啲說話?

本人贊成私了

藍絲郁手打人先就得?

倒返轉我哋出手先就不了?

大家有金剛不壞身?

你唔諗住出手或者還拖，我建議你唔好去。

樓主訓左幾個月？

選擇性執法啊大哥
有邊次唔係 後生就拉 老就放?

你都on9

黑警嚟到只會拉黑衫

咪再on9啦

抗爭運動就係有你呢D人先停濟不前 仲信黑警?

報親都拉自己友 仲相信狗？？？

onl9 報左叫人來抓我地自己人?

垃圾post都推到上熱

咪撚再開埋d垃圾post

打完之後唔拉佢但拉報警個個

撚會有用咩

on9

打個電話=你在場=你比人拉

如果警方一舉旗
佢哋就會散
克警就咩都做唔到
所以下次我哋都要散

啱啱放監?

屌 因為叫左狗黎都唔會捉

睇黎樓主呢三個都係長期昏迷

香港人幾時先有「警察係藍絲保鏢」呢個概念？
今時今日仲諗住用報警手段玩人？你係玩你自己咋

佢地500人自己自high拆野 就由得佢 唔好再諗住圍番佢地 我地再貼過有幾難
不過預到落單既

幫人call backup仲以為挫到人鋭氣

哈

留俾冷氣軍師做